［求救］D小至蟑螂點入屋？

發現廚房一關燈佢地開始出沒 唔知係咪叫蟑螂 啡啡定細細隻 住52樓照計唔會爬上黎？ 定係靠牆腳有個渠口佢地咁樣上黎？ 窗都無開架啦 屋企真係好乾淨...佢地多數隱藏係邊？我懷疑係雪櫃底 求救

廚房/廁所嘅渠

如果廁所個渠係下而上係地下怕唔怕？